還押手足想要筆友啊

我啊哥佢而定還押左係荔枝角，佢話入面生活還好，係悶左啲，而且最少還押4個月，所以想招下筆友。
但由於安全問題，冇收信既地址，暫時只會email收信下。我都唔知我部電腦安唔安全

以及為左大家安全問題請勿談及任何敏感問題。

佢平時鍾意睇動畫，月廚。鍾意黑之契約者啊，小圓，re0，GUNDAM特別鍾意00同UC，死亡筆記啊魯魯修啊SAO啊clannad都鍾意。
女角特別鍾意黑貞、公主、SABER。
A0，年紀上黎睇好快可以做魔法師

打機鐘意玩Rainbow6。平時會飲下紅酒啊，威士忌咁。渣開電單車，但比popo拖走左……唔知幾時拎得返

近排鐘意左做gym，而家係倉都繼續做下掌上壓深蹲咁。

鍾意啲大大份、傻更更既動物，比如袋熊，水瀨。被捕前一晚仲同我研究緊袋熊啲屎點係你方形既

佢係連豬派我係連狗派。不過其實兩隻同腦魔都鍾意既

email: protesterdog2020@gmail.com

Ｐ牌仔冇得推，見到唔想寫信都幫手推下啊

拉

上面講嘅我都無興趣lol
但可以做下筆友，傾下on9嘢

都好啊，佢份人好on9架

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

點稱呼架？

唔記得左問添
叫住佢Alan先啦！

我send咗 你可以睇下收唔收到

收到，唔該曬啊

pish

PUSH